點解套套超人都唔會同人類合作

點解睇親迪加 帝拿個啲主角硬係唔會話比戰隊知佢係超人 明明同戰隊合作分分鐘可以研究下改善啲垃圾戰機

好似有幾套係超人有人類fd

推

如果迪加同人類合作咗，可能播完頭10集就大結局

但係大部份傳統好似迪加 佳亞唔到最尾幾集個主角都唔肯同人講

集集見到d on9戰機屢戰屢敗 平均每集無一部真係好心收收皮